唔得唔承認今日係俾人水出去，我地需要思想進化

524班狗做白面放你出嚟行俾global睇假自由
527半晚就開始布陣食硬你呢班出嚟既人
先感激今日有行上街既每一位手足
但係唔係事後諸葛亮，今日無論點睇今日都唔應該出去
請盡快捨棄浪漫既情操同埋覺得扮懵真係冇事
我地已經明白身邊係好多同路人，運動已經進化咗同轉型

都已經就嚟1年，唔會覺得每一次都話晒俾人知時地，唔係彌敦道就係軒尼詩道，班狗都厭晒啦

從來唔覺得團火滅咗，只係以另一種形式燒緊
正如戰爭唔一定明刀明槍，經濟都係戰爭形式咁
黃色經濟圈已經係最好既證明

預期用返呢種吹雞式集會遊行，不如攪快閃行動，路人有意識參與勇於加入

做乜柒都好，唱歌也好，裝修也好，拉橫額也好

拋磚引玉，請指教

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

push

你話風向係咁點都好啦，今日出去係勇氣，但係見到咁多手足明知係陷阱都踩咗落去，就真係太過浪漫主義

無人出只會俾人踩住
黑警越黎越惡
中共越多狗招對付香港人

傻仔先會俾人水，但係諗下今日出去除咗食椒同一堆手足同路人俾人圍捕之外我地究竟爭取到乜嘢，唔通休會真係關我地事咩

重點根本唔係出唔出 而係形式已經唔應該係咁

真 唔可以停留係上年612 階段
要進化

水出去？ 唔覺

大型遊行有泛民呢啲所謂既大台照住係舊有形式，10年前仲話有呢支歌仔唱，宜家軍政府根本唔撚受你呢套
你話炒熱到國際話題，好咁524已經達到目的，而且港共做既任何嘢你當有心幫我地既國家會睇唔到咩
表達民意唔係淨係得大型遊行

水咩

返工放飯都話比人水

咪戇尻啦

拉

勇於上街係冇得彈，但係冇諗過今日個劇本係點樣就係傻仔，就係俾人水，先唔講話俾邊個水
我地要爭取民主首先我地要識得去思考

我水埋你老母出去添呀

be water

唔好盲目犧牲，係唔係唔記得咩係bewater同攬炒既精神
唔係自爆對家就一定跟住爆
今日班狗打飛機就由得佢地，我地要諗下一着應該點行先可以贏更多

班狗一定覺得自己捉好多人開到炮好威威
佢地根本已經冇諗住再同你攪公關，你見個幾個柒頭冇再出嚟三篤屁已經知
佢地幻想自己都已經做"醜人"就梗係做到足

我會覺得今日係班狗自己製造畫面俾自己打飛機精神勝利多

從來都唔會屌手足，但係我地要識得take criticism
身為香港人唔通難聽說話聽得少咩
我地要裝備思想，作進一步既抗爭，唔係俾人拖住行

作為國際眼中勇於同共產黨抗衡既香港人，我地既大器同pride到底去咗邊，連少少criticism都聽唔入咩？唔會囉

唔好沉迷喺短暫既勝利氣氛係裝備思想既第一步

我地爭取緊既唔係另類港共，少少嘢都聽唔入去？我地追求既自由單純只係站在港共對面呢啲咁冠冕堂皇既嘢咩

收到 sir!

遙距大台有無得諗？
可玩空城，可防水
變化大啲 玩法多啲
不過無人能勝仼